(G)I-DLE新歌只分配到幾句「嗚喔喔喔」 台灣成員舒華疑被排擠惹揣測

南韓女團「(G)I-DLE」出道時便狂掃各大音源排行榜，還奪下音樂節目NO.1，上月26日團體再推出新作品《Senorita》，但其中台灣成員舒華卻只分配到少少幾句，且都是「嗚喔喔喔」，引起大批粉絲不滿，3日晚間她在微博寫下長文吐露心聲，讓不少網友感到相當心疼，4日官方IG分享2張團體合照，舒華看起來相當疲憊也沒有笑容，再度引起網友熱議。

▲年僅19歲的葉舒華，是繼子瑜後成功在南韓出道的女孩。

舒華上次在3分44秒的新歌《Senorita》中，只有少少幾句，且都是「嗚喔喔喔」，令許多歌迷超傻眼，3日她在微博發文說道「回歸的這幾天，看到很多人給我的「建議」，我認為可以去做改變的我就會去改變、去學習，再更摸索自己，且保有自己的風格，謝謝那些真的為我好的人給我的留言，至於其他，我無感 擊敗不了我。」一番話讓人感到相當心疼，之後，4日官方IG分享的團體合照中，有眼尖的網友發現舒華看起來相當疲憊、完全零笑容，讓粉絲相當擔心她的身心狀況。

▼▲舒華在微博吐心聲，也被發現官方團體照裡完全沒笑容。

舒華在微博的貼文，引起許多粉絲關注，有不少人在底下留言鼓勵她，「加油阿，舒華！」粉絲也力挺她：「葉舒華是全世界最棒的小朋友，做你自己就好，我們會一直站在你的身後」、「超超超可愛的舒華，要好好照顧自己啊，不要看一些不好的言論你很棒。」官方曬出的「零笑容」團體照，也有不少網友前往留言打氣，並稱讚舒華很漂亮。

▼▲粉絲相當關心舒華的身心狀況。

唱歌咁難聽點比歌詞佢啊

最尾個幅千雪係咩事

佢之前唔係唱一句都炒車咩

佢大陸妹靚過佢又唱得好過佢

啱啊 佢韓文又未掂 唱歌又難聽
Fb啲台狗係咁屌cube同soyeon

大陸妹好似都係得一句 其餘都係fu

小娟好撚正

sorry我一直覺得舒華正過支瑜
舒華有女人味好多 淫到震

正想講
成首wohohowohob兩句
好撚慘
咪撚個個厚唇嘅女唱咁撚多啦hann個時已經覺得好難聽

齋睇圖已經知邊個開post

舒華邊忽淫

證明公司幾咁重要
明明啲女唔係差過人
出到嚟個presentation硬係柒柒下

第一次睇gidle 已經覺得舒華好靚

抵呀

Nancy撞車死啦

冇錯
我愛❤雨琦Q

你撞車死呀

Sor我都覺得講得過份咗少少 收返Nancy嗰句
不過希望你撞車死啦

放過我雨琦ok?

你改名我可以諗下